testowy_awpto
=============

Testowe repozytorium na laborki AWPTO

Zmiany, zmiany, zmiany...


#Struktura zbiorów rozłącznych

**Struktura danych dla zbiorów rozłącznych** pozwala zarządzać taką rodziną dynamicznych (tzn. zmieniających się w czasie) zbiorów rozłącznych